你今日買左蘋果未？

見到唔同區仲有好多份
買呀買呀！

已買

今朝返工前已經走去買💪🏻💪🏻img]

買咗

買完順便

推post

如果推得成健康碼，全香港人都要死

今日蘋果發行幾多萬份？

今朝買果陣前面連續幾個排隊都係買蘋果
個職員一見到人攞蘋果就即刻西口西面，佢隔離仲有勁大疊百份報無人要

見到隔離post話138000份

買ed.

Tui

大家最好加入vip member, 直接課金財政上會比買報紙更好。

兩日都見到好多賣剩

收工買

買咗
今日印咗十幾萬份

琴日放工買左
今朝返工再買埋右

今日有公仔麵煲特價QR code, 岩晒煮1~2人丁麵餐

why not both...

呢三日買左實體報
再買左蘋果動月費
再join 埋壹周年費

咁印左唔通唔買咩
報紙檔退返俾蘋果要退錢的
分分鐘嘔凸

推呀 每日都要買蘋果

我又覺得而家就唔洗刻意買幾十份周圍派啦
一人買一份其實已經好夠